周顯點解去咗寫股？

明明新聞系出身
文筆有返咁上下

呃錢易囉

同賊搞皇條仆街老千一齊呃鳩散戶錢囉

老細落柯打可以話唔得架咩

消費唔少 都要賺啲食

最記得佢叫人買香港建屋貸款(145)

今日講故仔係8148 , 講完之後即刻散貨，而家插緊61%
散貨散到咁出面我真係五體投地

佢啲小說都唔錯 碳60

講股佬嚟講最憎呢條友
做埋咁多推人接火棒嘅濕鳩野然後日日寫野顯示自己幾有品味(實情好撚low)
其他財演都只係廢，佢直頭係噁心

利申，無跟過佢買任何一隻股票

差唔多十年啦，跟佢買276，半個月袋一百萬

市况不明，但寶申控股卻如此受歡迎，有點不尋常，但是，上周五時它的暗盤價卻跌了4%，本着《大時代》中陳萬賢的「人棄我取」的大原則，這更加吸引了我的注意。

結果判斷沒錯，它升至0.5元收市，贏了十多個巴仙，成交只有6000萬元，但我仍未沽出，皆因看走勢，它的升幅遠不止於此，且看這一次我的看法準不準？能否再贏錢。

[周顯 投資二三事]

鋪排黎, 開頭唔放堅料點上位

你講得啱，嗰陣跟頭注都有錢贏唔似而家一開始就派貨昆鳩你同佢接